[PS4]Monster Hunter World (137)頭香

樓下係傻仔

頭香

有冇臀

歷戰IN GAME重置任務會唔會扣次數?

會

開左成個字都冇人入

唔係好明 你個次數一開果下就扣左
重置唔會俾番你

我本來有3次 入去之後重置會唔會扣多次數 個任變到得返1次?

喺邊開咩

重置後係返據點/營地
要再接任

頁香

咁梗係唔會 你都冇開過第二次任

4樓呀屌你

仆街打唔贏 我都係縮返埋

呢隻有無大銀

條片呢

咁點解D人要用SL黎睇大細

你-1我再攝位

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

無啦

屌比佢撞左去個位卡住郁唔到

梳

save 咗, 之後先消哂啲任, 冇就load save, 好似係

係我廢

土沙龍

Sunny巴 得唔得閒幫我搵黑角大

打唔打鬥技

打返d mild d先既先

我唔會同大家講我食左個弱小招來

做乜鳩

弱小招來唔會影響size

佛爺好似等緊你

覆下西柚奶巴打個問題，粒寶玉留嚟整juno刀好過juno頭

此話當真？

屌 send救難個日本仔一黎就貓 爆鱗用太刀打

亂講d咩啊傻仔

鬥技大會對比刷大細金
好撚悶

佢係4樓

收到 留咗

[img]
[/img]

有了

睇唔到

得罪。。。。

我比人掉咗入分流 ？？？得一個人

你死啦.... .... 份人....

ys

單機mh

達子可以陪我打主線？

唔洗要角龍la？

打到啦 多謝呀jer

可以呀

我要角龍細

Cuming cuming

睏爺你個黑眼圈都幾大下

ok呀 等我打埋呢幾場歷古先
其實我上個post有講

橙

俾我執埋舊骨合埋個身先

最後的早餐

有冇人同我一齊執閪馬腳印？我有成廿場

等星期5執仲好

入咗嚟啦，check list啦

4樓召集

fashion牙

禾見到你啵

你個仆街講野又幾有道理

又想輸？

今日唔同往日

冇得屈斜坡了

連登mhw挍手瓜第一人

Sor 睇唔到

星期五有咩特別

甘勁 單身左幾多年

你有冇？？？小隊 入咗嚟先

最後一人

我開主線啦

好似要睇完廢話先可以sos叫我

屌手制無電 再黎過

係咪要入去睇咗劇情先？

係

想問下用厚機同入碟mhw嘅ching
你地有冇試過打打下mhw部ps4會過熱自己熄機？
同埋我玩果時有時會彈game同彈碟
想問下會係我裝game有問題定係點？
唔想成日打完條龍又打到啲靚素材之後就自己死機or彈game彈碟

啊你老母咩

放下水得唔得

冇

點解鴨仔咁撚柒勁 我真係禁到出汗都輸

得啦

牙jer一齊打

22年a0

我又奶

主線鋼牙

從來未贏過一場手瓜

唉屈居連登第2人

點解咁撚柒勁 我o-1

龍晶呢隻勁d咩

邊個無貓邊個就係鬼

睏爺

笑撚死
個個見5貓就係咁送

梳囉

o1 勁到

有女仲打機

有冇歷戰歷古團？

打埋呢兩場炎王 得番兩格炎王

出pool難過攞白金

入咗嚟先 廢事一陣冇位

似樣啦似樣啦

我掘咗粒寶玉出嚟

收皮啦有女

我屌你老母！我仲有兩下未挖牙

㧓贏我丫啦

拎嚟整件衫

－1啊

咩衫？而家用緊杜賓b

鋼龍b

是天罰？亦或是祝福？

鋼龍衫 遲啲雙天刀用

好用架月

無問題

挽太刀一定要有一件

有冇人有鋼龍閪任

達子呀jer蔚山我開咗炎王

2人2貓15分鐘4格歷

有無人可以carry我鬥技拎a

大撚到

想打 冇大金

彈d女比我再睇下開唔開

你知唔知負數係gay咁解

....

炮術珠

冇？

點彈

終於出咗劍英石喇 好滾動

真係快full

咁樣都無

後庭jer

我果時岩岩打歷古第一粒英雄石就係出劍 依家都未用

點解gay係負數既 咁bi d人有出過直pool1次同gay pool一次咪變左a0？

達子點解成日打完都孤獨地望住個海

毒撚係咁

好想快啲22號，咁就可以每次完任都返4樓

唔想去4樓比人笑

唔係幾明 點解嘅？

係4樓可以見到同集會所既人 仲可以咬手瓜

我都係聽人講

Molamola
得番兩紫格同一金任

開咗屍套呀 jer 女神 達子

點解而家冇乜團既

都冇人笑你

咁我去幫個巴打揾黑角先
召喚Xbra

我想開3格歷古團 有冇人打

想莊 22:45得唔得巴打

4格鋼 or 普通調查炎王?

我有大把

你join我兩人任？

依家打唔打？

Here

我有堆銀銀金

Join我先 開左

到時依家有冇人 冇嘅我自己開

天氣好涷 涼風透骨

Edward其實打鬥技咩，我都唔記得

都係分開睇

想打

3格歷古－3

好

屌sor, 食正佢超新星

空虛寂寞凍

我的心更涷

其實刷50次

好似入唔到喎

攬住我

Gay

成功自己打左30次

可能集會爆咗

要爆機了

冇人開鋼龍

開比你 ？

你估你一個人15分鐘打唔打得死佢

唔得

等埋我！

達子 女神 呀jer 搖撚準備

2人任黎嫁

想問下大家大概打左幾多場歷戰先出客製強化個龍脈石 已經刷左十幾場歷戰都未跌 唔知係我問題定正常

不如刷a

呢個任有排睇 食口🚬🚬先

咁我幫埋你先 想麻下條撚樣

正常

又唔叫我

歷戰古龍？

十幾場就想跌
同埋如果你係要英雄石就淨係歷古先出 猛者石就可以其他歷戰出

睇緊劇情

冥燈唔中任何異常喎，第一次打

教我超解ok?

有得諗

我尻解咋

牙jer幫你

冥燈食麻毒喎，第一次打

打得！

係，我得14hr

我好廢

邊位清入咗嚟

我幫佢中過毒嫁啵

siu4

典夠你挽牙

屌 玩片手斧算

其實係點解

有冇團

3格歷古 啱唔啱

屌你啦 4格無大金 3格即出
我愛藍柒巴！

冇乜所謂

咁你仲打唔打炎王 因為我仲有幾場炎王
一係你開？

有冇位

邊度古龍

牙達好仆街

有
頭先－2都照去

把重弩。。

coming 菜字頭

自己唔掘都唔可以比佢掘

佢做咩

有冇人陪小妹打爆鎚

可你射到sos條友掘唔到野

下場我開

我開啲鋼龍同你地挽下

有無屬弓裝介紹
岩岩出埋粒散彈珠夠料玩

我呢到有隻細金黑角 歷戰 0貓
有冇唔驚死嘅高手入

我又想玩

歷古－1

Carry me

古龍我得翻2格 HR30有幾個4格 睇下你地打唔打 我冇咩所謂

留位

就係開比你刷

你袋我

想試

我嚟

食完隻細金join返

農場先 仆街又要種過4個料 唔記得左

求code

有冇咩野打下

小隊膚咗

邊4個

爆石先

感激 打埋呢隻我要熄機啦

咪加速,草,菇,蟲

打得快可以打多一兩次

開咗

你地打住先啦咁 我仲未播完

痴撚線

自己送走個細金唔關我事喇
救咗你好多次

乜黎?

黑角

apollo 巴我要訓了

下次拎套200血防暈打算

想要點細點解唔玩盾武呀

好彩有巴打走先入到

細金 我想要呀

前幾日sunny益大家果陣你冇join?

打住場等佢啦咁

係咩 可能咁岩miss左 可唔可以益多次

有有歷戰古？

3格歷古－2

啱先唔係有兩個人話莊咩

真係幾大隻

曲

CODE

冇 可能集會爆咗人 最尾都係得我同另外一個巴打打

有無炎王

Coming

就係炎王嚟

真係爆左人數

其實點解打個機都要踩低人地鐘意玩既野 真係睇唔透依家d人上個網做乜咁大壓力

爆左人！

錯po

我退返出去讓個位畀你地

岩呀 咁大壓力做咩

覆緊咩post

呢招點chok究竟

種野

又嚟super mario

好悶

成個集會所都係連登仔？

好搞笑

善用你嘅左蘑菇
其實幾易

條友抄到抄好少少 4分鐘都拎出黎見人

起碼都兩分半先拎出嚟見人啦

鬥技有d真係好撚難拎a

單人定雙人?

我見過4個人45秒打完隻慘瓜

冇更新

後日朝早8點

早

咁個集會所係開嚟for連登仔嘅

佢指隻鋼龍

呢條友有60幾粒攻擊珠

刷咩求曲

多左咩任

屌你老母臭閪翼龍，咁難得食到個弱小招來飯你就亂鳩咁飛

痴街場又痴到隻飛雷大金

蔚巴仲有冇鋼龍？差少少

ta?

yes

用啲珠掟死條龍都得

啲cm仲好笑，大劍一哥，廢撚到咁都一哥

狩獵笛

Great sword真係難得係鬼佬果班玩得最勁

雙人

巴打 我個黑角用嚟睇only 唔係刷

無太刀神幫拖

巴打你係sunny?
你又知係我嘅 我諗住入嚟痴下素材

隻炎王好似好大隻 定係我錯覺

yes
因為得你係hr21

原來仲要係普通鋼龍

有冇人刷大細黑角/閪馬

達爺子

咁多攻擊珠點睇都係bug出嚟 我耐毒都未有60粒啦

Sunny巴打 thank you 我出咗啦

屌你老母 街場SOS 4格泥魚任都有同我爭

又出多隻細金黑角
嚟多次 歷戰 0貓
高手入

Code

係上面應該有6fy個個 但應該冇位

求CODE

？？？小隊，有疑似大蒼火
想試自已入

算啦我讓個位出嚟

黎多次！

邊一場先，我好似差2場A

60甩就真係誇鳩張，但係我都有5甩（非畢）

巴打我熄機啦 多謝曬
聽晚仲刷唔刷呀？

用盾打啦巴打 如果你真係想贏

呢幾晚唔該曬達子

聽日我off,應該長on

閪馬我都要

如果我早收返到去就叫你啦

打多場？我依關last場

佢bug架 仲叫人bug多啲留嚟煉金添
game utuber嚟講都算無恥

係時候回饋社會 2格爆鎚4次 4格蒼火3次 4格泥魚3次
3格爆鎚4次 2格爆鱗4次 你講我開

我整咗鋼龍b啦 仲要整啲咩？

ok

爆鎚 juno 屍 跪求比個位我

大劍無盾咩

睇下係咩任
有D任可以一個片手係咁放陷>騎>陷>陷>騎 咁控場
另一個全力對弱點輸出

juno太刀rare8 杜賓腳 炎王手ab

唔洗陪bf咩

炎王手，死神腳，杜賓腳

岩岩訓醒 佢訓著左了

但係而家嗰套唔係juno太刀裝咩？

原來有3個鬥技仲未A

無我就開返歷古

泛用裝嚟 遲早都要整
手套基本一定用炎王ab

咁聽晚

爆鎚開晒比我 plz 之後join juno 屍

???小隊

今晚唔該曬達子 蔚山巴 呀jer

有冇好心既巴打陪小妹打爆鎚

THIS

破壞王換精神抖數好唔好？
各位巴打

Great

差好多 笛好撚難A

我仲差好多

偷到雞啦sunny

未打過咁濟

好呀

我係絲打嚟，用緊男朋友acc

更新埋細金

有幾多巴打刷大細閪馬,想點刷法

禾刀系xdd

我拎資深獵人 點解釋

大金再黎偷雞

差咩？睇下我幫唔幫到你

無圖你...

有幸同到絲打玩mh

應該有排都唔會再睇黑角
total送咗11金黑角出去

開始打稱號之旅

有冇人可以開歷戰奇撚

唔識用太刀

打街場歷戰黑角,我連條龍都未見到就任務失敗

幫緊巴打打50場
我差痴火 土砂 完了 雙鎚

無雙咁斬就得

Sunny打唔打爆鎚呀

3個大劍

國民武器

This

差8種武先可以全武制霸鬥技

IS

既然你召喚我 咁我就打喇

大金100%團-1

100%

大劍客制回復個個巴打 效果如何

廢是用弓
唔熟
唔想累街坊

吹到100%大金

好用 食少好多藥

佛dee可唔可以帶我鬥技01-09拎a

dim gun

我都等緊人carry

陣間整把玩下

係咩怪先

好似真係大金

調查普通黑角,滅族式刷大細金
6EwmH6vGPTMJ

咁撚大冇大金我唔比人屌了

垃圾連登

隻嘢大撚到成座火山咁
如果咁都冇大金就切咗牙walk條j
等佢真正做女人

真係冇 不過我本身都冇j

返唔到轉頭

唔撚係掛.jpg

怕

我打過啦 之前高一個頭多啲都係大銀 屌佢老母😂😂😂

同古代龍人吹水，佢話太刀又上返第一

有跌過咩

之前蟲棍上左第一

最近有排係蟲棍第一

竟然係蟲棍

一定bug左

屌你老母辣撒連登

真

見到更新高潮左日幾兩日,
舞完兩下覺得而家真係好唔friendly就放番低

太刀撚好波
繼續斬鳩人

太刀buff咗未？

22號 好似係

你指蟲棍定太刀

btw輕弩持續榜尾

返一返去種嘢先

唔friendly咩？蟲棍幾好玩呀

重弩第13名 3%

好撚心佢地就整高傷d笛啦屌

same

蟲棍呀 輕弩就... 我都離開左去左玩弓

連登好撚on9
覆兩次

buff完應該好舞啲，其實蟲棍舞起上嚟我覺得係爽過雙刀

但吸精果到真係有啲煩 而家黎講
好多時候騎完上去落番黎就冇哂
騎跌條龍 人地個個輸出緊 我就係側邊吸吸吸

係，屌你老母連囝

熟手嘅話其實好快就吸完

agger 頭身尾

有冇巴打有蒼火櫻火歷戰任可以開比我打下
想解個迴避衣裝

你要開到個任先有用

打完我都有歷爆

狩獵危險度2的歷戰魔物6隻，包括蒼火龍及櫻火龍
即係個6隻入面要有蒼火同櫻火？

永動機

佢就係想打歷戰蒼櫻開個任出黎?

唔使 終之打夠6隻lv 2就有

好明顯係啦

要打蒼櫻

係 普通lv2我有
就係冇蒼櫻

咩事？

Sor

1貓任？

諗住行番上去

我有屍套打唔打

我有蒼但櫻唔肯定 開機睇睇先

打

我開

我打多兩三舖

有呀兩隻都有 係咪而家打?

我都係 要訓了

啱啱隻熔岩魚算唔算細？

唔g 要眠咗先識睇

屌 2人任

兩人

你地打場先 下場我開

又要見證一位白金

訓了
有機會再打過

Last一場唔好放爆彈，純斬

沖涼先

Sunny巴係咪開任？

唔該佛爺

sorry巴打 岩岩行開左
而家仲方唔方便開？
唔該晒

3格屍套-2

-1

電腦版係咪收左皮

hi 巴打係唔係???小隊入面?

唔係

好刺激

岩岩入左人地個蒼

係 咩網絡乜Q
手機都係咁

我load都load唔到

？？？小隊有冇位 可唔可以加我

牙walk呢

我LOAD到 留言一次就會網絡繁忙

係入面等你

然後出網絡繁忙就代表留左言

好 等我一陣 打埋隻蒼就過黎

隻c to幾大隻

我都係

牙walk死咗？

差3隻怪 加1隻骨槌大金先白金到

呢個鐘數有無人歷古?

98 唔好理條人妖

有

消失咗

黎左 我係c字頭
差隻櫻火

哇，個server好唔惦喎…

lihkg維修 好似係

原來維修

我岩岩上唔到lihkg

差火龍鋼龍大金

跟

笑咗 啱啱有黑雞 我跑過咗

啱啱隻蒼火勁巨型

痴線 又冇

大金？

冇 乜都冇 勁大隻喇

差凶顎大細金 熔岩魚大細金 岩賊大細金 骨槌大 好鳩kick

唔該晒巴打

想要大金

差啲出事

都係小心啲好

有冇團可以莊

依家限自己每日打1,2個鐘算

20分左右係小隊集會所開歷古

無曲呀

？？？

Lihkg做乜鳩

永遠都差少少

縮咗水

全部縮水

連狗又係好野，更新咁大壇野，離更新44分鐘前先嚟宣佈

用ipad話網路繁忙版面都冇得入

Sad

屌
暈死左

呢隻好撚大

已開

冇哂了

弱小招徠係咪易出大細金d?

好似同第一次差唔多

細金

屌你老母連登
btw
呢隻唔係我見過既最大
更大既我見過但係冇大金

唉 點解打極都唔撚出 100隻喇

兩者冇關係

-2沒人入

屍套三紫
-2

不在小隊 無曲

我蒼火同爆鎚冇刻意刷 22隻到已經齊晒

有個0貓普通 蒼火
玩唔玩

想問下有冇人會開啲兩格既HR30執腳印
有的話又會唔會揀龍黎執
好似角龍黑角呢啲企腳底就隱身衣都唔駛可以吊住佢尾黎執

full

你打？ 我俾位你
我玩p5

我都未得閒玩P5

我有歷戰蒼火 你要唔要

打左超過三十場街場都唔撚出比我

睇下有冇人玩
龍晶我差蒼火大 火魚大 岩蛙大小

斷咗

等埋你都無人就照去

你少我隻火魚細

打金任 諗住打玉連出極限大金

你玩我就開

咁爽

我有個西任有蛙/魚/鱗
2人

遊日唔係打咩

打蒼火先 你要 開埋呢場我都差唔多訓

失咗蹤

去黎 覆得好慢 連登

咁不如聽日先
我都想訓

LM

咁算

打完呢場出去上下殊先

火龍大金遙遙無期

你地唔等我

角龍櫻火大細金團

要細

屌

晚安

啱啱唔見你

幾個鐘前開左隻極限細

點死架

死肥仔一白金就棄驚

遊日你代返我 頭先我幫你頂住先

下個星期二先得閒

真心問 女仔打機是咪渣ga?
Walking妹成日都派貓

可能係人妖渣ga

一貓戰術黎

仲打唔打?

但個任0貓

頭先場蒼/鎚係我冇睇清楚係0貓任
如果唔係我就唔會咁亂來

因為我啱啱先開機

感謝你小天地

屍套3紫-2

來打歷古

唔緊要喇 反正我志在玩下 珠又齊咁滯
我反而要多啲英雄石囉

角龍隻腳好難睇 一時高一時低

Walking妹嬲咗me?

但係大金櫻火等緊我喎

有冇閪鋼

嬲緊mh唔比金我！！！！

唔知 我都是痴任打

有閪鋼我挽

差最後5金
櫻火角龍搔鳥

仲係-1？

唔join了
又比佢噴撚死左

終於可以覆po 冇位放雙moon淨係可以用手機睇

仲以為我食藥會安全啲

weak

睇唔到佢噴

我刀係單moon咋

我唔開啦 我痴出面打算

臭閪翼龍連續三次丟我落熔岩係咩意思

開啦

Jaga,同調查團講換翼龍啦

開啦 最多食藥燒錢

莊得嗎

今晚再都就啪爛隻碟

擴三ok?

開左鋼龍

跟住聽日死死地氣買過隻

兩人擴3夠力咩

擴3我都有

射晒之後番屋企 訓完再射過

冇不動同溫泉喎

一陣開個屍套場拎擴三炸撚死佢

你開左?

佢訓左食三粒爆必死

打完一場之後又連續兩次丟鳩我

臭閪翼龍返到去就殺撚左你

佢開咗2人juno

玩埋呢場開 5分鐘

我都開左.....

i know that feel

上次食到短期催眠，幾難得

又丟鳩我

一貓戰術又成功

大金

which

火龍

差大閪鋼就白金

佢地4人9分仲未完

又一個白金

差一隻 之前極限大銀左

過去打下街場先 希望150隻之內會出

今日出左5隻金 好滿足

我都出左四隻

有冇巴打可以施捨閪鋼任俾我滅族

你地就好啦

大細金

算喇 hea多陣訓 聽日再挽 唔知要剿滅幾多條鋼龍

2金2銀要乎？

留俾我聽日打得唔得

我決定早D訓 GN

吓？一直等緊你地打完
4個打廿分鐘

咪住先 你地個個白金 咁4月6邊個同我打五子s

謝大佬

街場

角龍團-2

開咁多場豬足咁多場
腳頭唔好
聽日再打

我，我要打全怪物稱號

叫咩

GN

冇呀，純粹想拎晒打幾多隻幾多隻龍就會有嘅嗰啲稱號

呢度有無人中fans

啱啱入

隻角龍咩事

各位師兄 有冇辦法可以令拎緊蛋嗰時個速度再加快？
因為個飛龍的蛋任卡左好耐
做到躁

搬運鐵人

殺咗條龍再搬咪得

屌 p5死一次要由頭打過好撚煩

清有冇角龍櫻火任
我打到冇乜貨

我初初嗰時都係咁
之後先知隱身衣嘅威力

我有 我等陣開比你

係，但係只夠搬一粒

打幾打條龍會自己走

save
升醫生coop儲錢買大氣功

我一路都係搬運達人同扭開哂佢地

要特登走去安全小屋先save到

差一隻金依家次次結算畫面都好緊張

你再搞佢啲蛋就會再追你

我果陣夠時間搬
定係你冇開17區營

每次經過都save
會唔會玩到唔捨得訓

買左未玩 唔敢開黎玩

一樣 等放大假玩

典解 驚88 mhw？

一樣 果陣嬲撚到我

早抖咁多位
祝我聽日白金

是

差幾多呀大師

咁快

88準白金

我買左uncharted1-4

唔知點解呢幾日好旺
每日至少兩金

唔洗驚 99%

佛爺功不可沒

講野貢寸 差細炎貓

又一個準白金

一口氣1-4?

佛爺幫下手

句句都寸

比你開 我得返幾個2格 我諗你地都唔會想打

你鬥技都唔叫我幫咋
今晚白金?

你又差幾多

14隻

佛爺幫下手執多啲4格

毒撚廢事煩人
今晚

之前執左D4,5格HR30都同佢地打哂
等星期5執歷古

冇人開 咗我繼續開2格

我準備執夠5版

我開啦

加油
你之前救濟無打?

你差1金一陣就出架啦

想打咩？

櫻火角龍

開咗櫻火

MTBB?

差大細櫻火搔鳥 大角炸

加油
400hr前搞掂佢

佢升得好撚快

爆鎚 雄火
???小隊
有冇人打?

升咁快有咩用

臭雞好難睇

我

我岩岩過到了
開哂營啦 著左隱身衣裝就得左

坐左係度好懶

斷線

型 型過我了

得我一個係任咩玩法

因為牙寶睇野越黎越慢

係咪有爆鎚打

我都斷
隻野有冇金 幫手睇下

斷晒囉

開了

森林冇打 打左沙漠

跟住個日你幫我打左火龍之後

卡住左

齊左4人
有金你都入唔到？

隻野幾大條

屌 重開算 一個人打4人血咩

我仲係任入面，睇真啲應該冇金

我睇咗冇

開左

Quit任出嚟我再開啦

我白金埋隻second son先見大家

入緊入緊

即係咩

你地邊個成日爆咪

屌 係我 熄咪先

我冇開咪

有9折CODE再＋50%OFF咪買哂

屌 想聽

咩稱號黎

有無人聲

屌你老味 個登又做乜鳩
好返一陣又嚟料

半夜先黎料

12-1
3-4維修

冇
如果有就好了

popo 快點

搞到我有啲想開返mh嚟j熊貓仔把聲

btw 牙walk幾時開咪現真身

真身咪人妖

想聽

驚你地話我收兵

打樁巴 去咗邊
成場唔見人

popo你先

男人聲都啱

唔通我成場採集又話你聽咩

岩牙

卡片自己改嗰啲

好型

我都想儲下，google過都未有全稱號list

到你地開

好眼訓訓先
各位早抖

仲挽緊p5

黑角
幫我睇埋角龍

開咗蠻加雄火

4條馬尾妹拎雙刀

黑角玩雙刀驚死

3貓唔怕

今集啲貓廢撚到

好撚勁啵

冇角龍既
有冇第2啲任呀

你地刷緊角龍大細？

我差隻大

佢地開咩我打咩咋

我下場睇下有冇

其實我仲有啲2格 打唔打先

冇所謂
最多我試裝

咁如果你地都冇任
比隊長我開

禾有任牙

收收埋埋

原來我有幾場歷戰腳龍3格4格
聽日如果未有就開黎打

沖完涼真訓

咪啱啱斷線個任

好 瞓醒搵你

缺人我可以攝位喎

隻角大金

啲貓成場渾渾噩噩
又唔識解暈

冇血已經扒係到唔郁等條龍打隻貓
點知隻貓又會成日走過嚟
走過嚟又唔係幫我回血喎, 齋企係到兩頭望

幾時先有個功能係比指令隻貓

你暈左叮佢佢係會過嚟解暈嫁…

叮親都企起我隔離兩頭望

更新左大金

眼光準到
更新大金

最後4金
搔鳥櫻火

瞓先 很撚眼瞓
聽日又可以玩

臭雞應該係地獄

得你有櫻火任

勁撚到

我好似有啲櫻火任

禾有2格櫻火4場 打埋先瞓？

大石巴

瞓醒開啦
差唔多瞓著 幾場都係

辛苦了

瞓醒玩

ok，我繼續ta

咁聽日再問你攞
瞓先

挑戰十連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

太刀雙劍果part

見到鎚撚我會讓頭架

耐衝必備

我果然冇估錯
呢度係得我最遲一個白金

唔會啊 我開個新save玩

訓醒未

留名22號恐暴龍比人屠到絕種

訓醒

點解我HR51用探索模式入龍結晶之地
一個歷戰痕跡都搵唔到?
我係咪做漏咗d咩?

有無去天台

咁早有無人玩??

扮工扮學返緊去

預巴 記唔記得好耐以前仁王一齊玩過

會唔會今晚就更新新龍？

有無人打下野

今晚白金

22號盾斧玩撚完

有咩玩

考埋聽日打咩都得

你要加油

考完刷恐暴龍大細

打緊熔岩魚大細...有無興趣

我要聽晚先玩得

記得

刷住等

想像唔到仁王呢隻垃圾game 都玩到咁耐

陪你滅佢族

玩完先發覺 好多野一早整左
之後唧牙膏俾返你

我未入小隊

但係兩個人打得慢過1個人好多 都係唔阻你了

等多啲人再一齊啦咁

你地諗住一日推幾多個po

返工都黎幫手推

差小小就白金啦

屌那星成日芒亨芒亨

你指龍結晶之地最高點? 去左... 都無...

Join街場歷戰任執仲快
就咁出去探索好低效率

晚上好

有牙JER一個一日推爆幾個

新手留名

明白

有冇人打下歷戰 想清下啲任
主要係HR30 危險度2 至少3格以上

翻緊營地 wait

6REC2zpmFvmD

多個人先玩得唔得

入緊 有位嗎

得 咁我打住先

未1001

-2 now

下星期二返黎唔知你地棄驚未呢

過左4月6先

刷咗7日終於出咗熔岩龍大金喇

7日

只需7日 典跟

4月6其實做咩

前晚隻燒魚得1lv想解埋個獎杯
點知打左幾條就大金

4月6龍結晶

救濟任……
我由荒地出5子任果排（好似係新年果時）
開始洗大細金
到而家仲差7隻金

仲未1001

1000